陶傑近排呢條片有冇人cap返英文字幕？覺得文宣出去威力都幾大

俾外國人睇可以更加知道中國人個mindset係幾咁不可理喻
仲有機會唔知點樣俾某啲牆內班智障睇到，然後激到扎扎跳

[Twitter戰線] 我哋使唔使叫埋翻牆手足(三毛除外)加入文宣戰線

香港係人都知真係target俾外國睇

yes
但係worth a try

usg

pysh

佢都話佢地個腦已經有道牆
佢地根本唔會扎扎跳

文宣外國都好啦

學到新野

齊上齊學嘛

pish

好高質
呢頭串完大陸人最鍾意講數字
下面就有盲毛講中國有14億人點點點
仲有啲奇怪邏輯

係時候要譯做26國語言

陶傑好高質，後面講嘅越嚟越到肉
毛記會唔會譯英文，或者開放俾人上傳字幕？

lm

最後果段比喻得好好
解答左我既疑問
一路都唔明點解可以咁多大陸人出國讀書
但係共產黨完全唔擔心

精彩push

不過佢對馬克思同列寧既解說，同我自己理解有d唔同

Pish

推

好心佢用英文講吓
佢英文又唔係唔得,佢講一句,好過我地講十句

仲想點

Uncle Siu！

push

好高汁, 有冇全片睇?

可以拎落街做放映會

推下先，中共既前世今生，好值得睇下

未睇過

可惜我英文唔好

19日撚日接觸d外國傳媒 你邊位

推出去

叫毛記整埋開cc咪得

睇多啲毛記 睇埋上次立場哥哥

推左先 非常好

推 高汁

原全認同19講既野，成日幻想可以反攻支那「輸出革命」果班真係諗多左，中共驚都未驚過。

佢最後話你死我活係講：中國人已經比人洗曬腦，得翻騰訊百度mindset, 點都唔會接受西方價值，咁所以香港人永遠無辦法說服中國人接受自由民主，thats why係你死我活既鬥爭。

呢個同佢一開始講馬克思將社會二分為資產同無產階級有分別

有理有據！才子好嘢！
而家香港政府就係咁嘅model！

19開twitter la

翻譯完推上twitter reddit有冇搞手

GDP
有工作
有飯食

睇完呢條即刻解通晒
同大陸人講經都係晒鬼氣

Push

關於中國留學生嘅思維，呢篇文都值得參考

//對於我們這些在信息控制無所不在的體制下成長的人來說，如何處理與我們畢生所學、所信相違背的思想並非易事。必須具備天賦的好奇心，加上持續閱讀未經審查的信息以及自我反思——這些在中國都不會受到鼓勵。

...說出自己的想法是人類的本性，但當多年的制約教導人們擁有自己的想法並表達出來可能招致嚴重後果，你便漸漸學會避免一切獨立思考。

...生活在共產黨統治之下，不思考就是自我保護。

...連我們的情緒都要接受國家調教。我們被教導對某些事情感到高興，對其他事情感到悲傷或憤怒，但從不停下來思考為什麼。//

算把啦⋯我讀philo出身，佢哩段嘢基本喺睇佐d「五分鐘總結馬克思」、「十二分鐘教你馬克思主義」既水平，混淆同理解到錯曬譜
陶傑做時事評論俾d意見角度ok，專業問題俾行內人笑，哩段真喺翻譯做英文俾人笑到撲街
馬克思主義同馬克思列寧主義同中國馬列毛主義同現行「中國特色」社會主義根本已經南轅北轍，抽錯曬位。真喺跟翻原本馬克思主義中共亡佐好耐

撲街 Ching邊樹鄉下

pHiLo出身

同埋佢唔係Das Kapital先開始講生產關係
喺1844 manuscript已經開始講4個異化...

十幾年前鄉下深圳，打拼音，我認冇乜所謂，唔喺個個都訓緊，我一直做緊上面文宣（雖然被del大部分
睇翻個argument啦咪spin佐，哩段真喺低質，wiki程度已經可以駁到，真心唔推薦作文宣用

好睇 推

咁你駁返一兩段黎睇下

可以由第8分鐘開始睇

之前個D係講共產主義歷史
後面就係講當代中國

你講19混淆同理解到錯曬譜可唔可以講多d，想學下點樣用哲學諗野

其實19真係講得好片面，求其wiki都搵到

wiki 入面好詳細
原來基督教都有共產主義 唔怪之得好易比政權控制
但唔同就係入面有人性 有愛既一面

同樣覺得咁做係嘥氣 不如煽動佢哋主動出醜等外國人知道中國人係咩回事
不過我諗中共都驚驚哋嘅 話曬係佢哋政權嘅基礎 失驚無神俾我哋成功咗佢就仆街了